5.10 旺角彌敦道有市民嘗試堵路

USP United Social Press 社媒

【5.10 旺角彌敦道有市民嘗試堵路】

較早前，有市民嘗試在登打士街及彌敦道交界用雜物堵路，其間有小巴被放軚氣，乘客需下車離開。有市民不滿雜物堵路，將路障猛力踢開。其後防暴警員到場驅趕及清理雜物。

hehe

塊面咁白嘅。。。
無哂冰了？

冰球員

佢似想幫手堵路多D

可能佢本身問開個士沙攞貨

熱到死着長袖嬲入面唔着衫係乜野心態

紋身

手足黎，似想幫手